工作幾多小時先可以買到iPhoneX 64G?

我要做51小時先可以買到iphoneX 64G

連登第N屈吹水大會正式開始

認真。。。

用分鐘計得唔得

1小時3部

2秒

0.01秒

連登真係多勁人

兩小時

雞 : 可唔可以用Q做單位計

一Q 清袋

我daddy買左比我
係咪姐係0小時

老婆送唔洗做

要成82.33個鐘

自己零收入
呀爸一日半收入夠買，1516年最好市道嗰陣一日都夠買有突

8588/(0.5x34.5)

返大陸開刀三個鐘搞掂